明黑鳩你 咁點？

玩旗吖喇

慶祝提早奪冠吖喇

下次先啦鏝狗

出嚟啦

Ok

成王敗寇，正如獌狗一樣，贏又點？咪又係二弟

贏波還贏波，你地贏左講到鏝就失冠軍咁
佢地遲早都拎，係遲少少姐，咁串做乜9

贏左咪又係曼市第二

ok

算了, 原諒你

多謝

真係下場比返鏝

柒撚到輸波推曼城提早冠軍

仲要輸比隊榜尾

佢返左去佢老母個閪到

比同市宿敵lead住十幾分提早拎冠已經好慘 唔笑樓豬了

睇住人地奪冠VS輸俾榜尾令人地奪冠

邊樣7D?

斷腳狗下季比摩連奴賣去邊

柒到

明黑鳩你 咁點

前足唔算手球。